En Geoffrey niet; hij schiet heel simpel.
Maar er is geen te praten over de kwestie."
Dorian schudde zijn hoofd.
"Het is een slecht voorteken, Harry.
Ik voel me zo iets verschrikkelijk zou gaan overkomen sommigen van ons.
